唔好再諗休息 諗下點進攻

成日叫人休息叫人抖 我屌你老母咩

你細個打三國志會唔會有一個回合係抖 咩都唔做

緊係用盡每一個回合啦
以快打慢
唯快不破

每晚分批進擊狗屋 狗舍為上策

[正視聽]邊撚個再話大學據點係鳩佔或者鼓吹棄守一律為風向分化撚

今晚派你出動

p牌狗出沒注意